親兒動母-色兒從後座伸狼爪襲胸50歲美魔女

新北市一名20多歲男子前年起經常趁媽媽不注意對她襲胸，多次遭媽媽怒甩耳光警告不能再犯仍不在乎，去年6月還在機車後座對騎車中的母親伸狼爪襲胸，媽媽忍無可忍，決定大義滅親，載兒到警局怒提告。新北地檢署昨依違反《性騷擾防治法》將這名色兒子起訴。

起訴指出，20多歲的男子平時未與母親（約50歲）同住，但偶而會抽空到母親位於樹林區的住處探親，但這名男子卻從2015年開始，經常藉著探訪母親的機會，偷摸母親胸部。媽媽覺得不受尊重，多次怒甩兒子耳光，要兒子去看心理醫生，同時警告兒子不能再犯，但兒子堅稱沒有病拒絕就醫，事後卻一犯再犯，儘管每次都被甩巴掌，依然我行我素。直到去年6月間，媽媽騎機車從板橋火車站載兒子回樹林住處途中，兒子竟然從後座伸出狼爪，對騎機車的媽媽襲胸，媽媽終於忍無可忍，載兒子到警局怒提告。兒子雖否認犯行，但檢察官比對媽媽和兒子的供詞，發現兩人陳述案發當日見面後的情節，除了襲胸這件事之外全部都一致，而媽媽實在沒理由誣陷自己的親生兒子，因此採信母親的證詞，昨依違反《性騷擾防治法》將這名色兒起訴。（葉晴煦／新北報導）

新北，台灣最美的風景是人呀！

呀媽都搞

個仔一定好撚柒

你老味邊篇新聞邊隻字係美魔女